補撚左全年習臨尾起唔到身去考

一起身已經11點，較左7點鬧鐘，一起身自己本能反應關左 ，完全斷左片咁，琴晚仲覺得好有信心
跟住11點自然醒，我以為7點，仲係度hea左陣，轉身一睇
上年仲笑鳩緊人地假膠扮無考，原來有人真係可以咁on9，仲要係自己
retaker上年考4，今年都好努力溫，結果？
屌你老尾

自己on9冇計

一年一度

下年再考無限loop

真既話都幾on9可以訓多一年再努力啦

如果真係著緊
好少起唔到身

預戰下年差唔多

咁弱智，你都係唔好嘥錢嘥時間下年再考喇

下年記得準時起身
或者考慮下我地恒大？

年年都起唔到身

抵撚死

年年有今日

年 又過年

retake都唔會高分過上次
算吧啦

樓主肯定日日勁夜訓，跟住第朝訓到中午先起身嗰d retaker
身體習慣咗某鐘數醒，比你起到身，個腦都轉得慢過人啦

combine cert囉

8/10

有道理 怪唔得樓主上年都訓晏左

樓主都幾有心留名睇你每年寫一次

負評是我俾的

又一年啦